啱先撘巴士想幫我”唱散”個絲打

唔好意思呀
我唔該都冇講就咁唔理你
多謝你嘅好心

我幫我女朋友講唔使客氣

咁岩既 我女朋友岩岩都幫人唱錢

人間有愛

明白你果種想講返句多謝既感覺尋日都遇到類似既事

我係上層 唔知佢仲係唔係下層

要講唔該就兜口兜面講啦
上嚟開post托柒咩
無禮貌

關你乜事？